【推到完場】法證先鋒3 （四）l 真襟兄弟

1001嗰個又唔開

繼續睇全能王

呢啲野留返處境劇講啦

政府廣告

etv

綠燈眨都捉

Lm

天幕下的戀人

穴道都識 會唔會太撚全能

頭先電視好似見到鄭嘉穎

好爸爸抵佢有個全能仔

佢hit 我孫女

啲英文

炒你fish

個賓賓

不愧係呂四郁, 係混亂情況下都仲可以認到穴道, 仲要用手肘高難道鋤中, 高手即係高手.

仲睇緊？

有無人知呀賓叫咩名？

一熄要雙向麻鬼煩

元華唔係話好好戲
但成套劇都好有喜感

乜鬼title

咁樣中英夾雜都有

嘩你唔係有興趣下話

佢係bad boy, 你係bad 姐

係呀

套劇7年前 唔知雯雯而家屌得未

唔知點解佢講野好好笑

柴九mode

對唔住 daddy
見到黎耀祥鬧人好L驚

柴九上身

群姐正過佢多多聲

連教女都咁勁全能到

邪釘橫輝

柴九屌人有喜感

雯雯

我以為佢想同個女講人生有幾多個十年

好真實

吔屎啦 李嘉倫

食屎啦

呢套嘢雯雯講得最多嘅對白係咪 媽咪呀 媽咪呀 媽咪呀？ 好似小夫

個細路女幾好戲

覺得佢啲廣東話好過癮姐

吔屎啦

我呢個XXX Frances架~~~

佢有case㗎

你聽唔到我再講 你都係聽唔到我就繼續講
食屎啦 李嘉倫！

打完同學返屋企唔洗比人打仲有得食布甸
比我實笑住訓

有套id精英，譚真一又係係咁重覆我要媽咪 我要媽咪

但要做功課後先食得
可能平時一番屋就食

honey巴

我而家劈炮唔撈啦

我都係鍾意佢做返柴狗嘅角色多啲

ikea床

個老母咁衰都話要老母唔要老豆

又畫得幾好喎

雯雯似足佢老母
自己做錯野又要人氹

明明係個老母唔要佢地

屌好撚好笑

鬼叫老豆成日叫人吔屎咩

雯雯又忽然咁理性嘅
頭先就爆喊 咁快平復到

點會兩年就唔記得人地咩樣 驗下腦好wor

可能平時老母做開好人 柴九間中會屌雯雯

完全冇喊過咁, 頭先係被入面果D係笑聲嚟?

MSN

老豆好好

仲有MSN

仆街

買mytv super
就日日有得見媽咪啦

其實佢地間屋都裝修得幾柒

老豆嬲9都淨係話做完功課先準食而唔係唔準食

去大灣區有得見媽咪

Diu笑咗

打完人仲有得食 笑死

喺大灣區落廣告係日日見到老豆

突然好掛住MSN

好想大巴大巴咁煎巴個臭西雯雯
似足佢老母咁乞人憎
單眼皮細眼唔得意都算 仲要發脾氣要人氹

比我實下次打2個同學，有得食2個

好有指向性

無出藤條咪算好彩，隨時飯都無得食,，食咩布丁

我好想做雯雯好撚有錢 老豆老母呀爺縱到

全能王都要放假

雯雯大個會說好話，做好事，存好心

router 咁大咬

跟住打陣sir

藤條炆雯雯

三好

高蛇

跟住俾人告家暴

咁都符碌

高sir咁撚好彩

雯雯[我] 9碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊媽係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)

唔通高SIR真係高手?

佢地係咪史上最輕鬆嘅重案組乜都俾兩個全能王做曬，佢地班友就返緊工傾空手道

中大

教大嗰陣撚係大學？

大波星人咁著幾靚

教大

我份人幾物chur㗎

無太陽點解要帶超...

教院嚟

中大定港大

屌雪雪雪講英文好柒 一啲都唔似受過高等教育

仲要破案關鍵有9成係撞彩同巧合 例如而家見到d煙咁

懶有accents

戴黑超都睇到黑煙

呢度冇花王架啵
企係度

因為要除
好似岩岩咁

去教院取景扮大學

宜家可以去含大了...

做lab既法證咁chok仲有型過警察

仲吹到有醫讀

今集正，兄弟同心，有女齊分

認真問 個賓賓叫咩名？

仲要連巧合都係巧俾法證班人睇而唔係班警察

燒電腦

關你鬼事
你有咩權stop我

IT 狗咁勁

走人
你又冇權夾我
好似係

擺上面拍到d咩

有咩好睇其實
得個屎忽

佢哋咪睇晒

但走得去邊

認d野係自己

唱k

佢地坐喺office咩料都唔洗出去搵就破到案

著草

佢把聲做乜
不過好靚仔

毒撚難得大膽一次

毒撚姐 唔係弱智喎

正想講

班差佬好快到啦

個校工

咁靚仔都要做毒撚

個大學生成個阿旺咁

呂熙

扮返毒撚講嘢tone?

12點邊個瞓

住hall 住邊間都知？

做差佬就算有偷窺癖都唔駛自己郁手, 間唔時有啲呢D CASE乜都有得睇.

不過休班之後就係為興趣做.

唱K又串d犯係醒嘅話又唔會坐喺度

你醒就唔會走去燒電腦啦

“如果你係醒既就唔會坐係到啦”

點解燒證據要日光日白燒 仲要校園範圍

就會隔咁耐先燒
然後又撞正蕭正含

如果你係醒既就唔會坐喺度啦
唱K好似唔係第一次咁講

聽朝你一定要去校長室自首架啦
似係扮小學雞講野多啲

如果你係醒就唔會坐喺度啦

假陽性

屌

唱k惡

負碌捉到偷拍
橙

陽性引伏

嗰兩隻字毫無特色喎

最後托人去刻

魚毛蝦仔...

呢個點睇都係laser刻出嚟喎

吳唱k又係果句：係醒就唔會坐係度啦

清白

唱k個氣場仲勁過子珊仲話高級督察

牙傑係兇手?

佢好似想殺左老竇

教院有醫讀

會唔會係保哥個仔殺？

殺人兇手

今集咁多老豆鬧仔
藤條ready

朱敏瀚次次做呢啲衝動撚

我唔應該打佢
應該殺q左佢

屌Mandy 執雞

breaking bad

呀傑似係兇手喎

教大d hall 唔係咁...

做極d 戲都仲係咁

鬼叫佢當差經驗仲多過子珊咩

我係Mandy 一定好尷尬 人家家事

間hall大到

御用非讀醫材料

Mandy：有無興趣做法醫

係都裝喺changing room啦
戇鳩阿伯

藤條ready

對住死人唔驚啦

收埋啲丸呀！！！！

子珊又撻朵

點解阿sir又係做呢啲角色

使唔使拉埋藏毒？

西九龍高級督察凌倩兒
西九龍高級督察凌倩兒
西九龍高級督察凌倩兒

馬壯同靚湯果套又係讀唔成書好大壓力

又咁激昂

終於唔坐office等運到

仲要咁新淨

MV

單case好多疑兇

Madam應該讀完degree先lead住唱k條爛仔

佢而家去左邊,好似唔多見佢

性共情之間

好似都係讀醫,之後轉做花王

點解阿sir又係講佢係類似嘅性格
醒目但唔讀書
做極都關讀書事

次次都係佢哋兩個，去拉人錄口供都係佢哋做晒
D 𡃁好似無出動過

唱K連扮警察嘅經驗多過含撚咀

都係慢過全能王人地已經知佢吸毒佢都未知

學生樣
仲要係壞學生

襯機出去拍下拖仔

套劇入面班靚淨係講查生是非

又係一班重案八婆

雖然佢地係有去拉人落口供但搵料同破案關鍵幾乎都係嗰兩個全能王包辦曬

K4 壞學生

好多警察職位唱K都撈過

仲有扮高SIR

差佬終於叫做到野

讀醫要book lab架咩

EQ咁低咪做醫生啦

一係皇親國戚
含撚嘴即刻幾好態度

我都知唔啱規矩gala

我以為張可頤入埋去審

就算對住陌生人佢都無乜氣場架啦

我都上過個天台

恆囝

乜嘢係孬種

巴士呀哥宜家去咗邊

咁既eq讀得成grad到
都唔好做醫生啦

咪俾你跳落去囉

恆仔知啲咁啲野
真係單純

佢好可愛 天然呆

咪就係 個字幕係咪後尾改過

恆仔好慘
可惜比人殺鳩左

毒撚

奶共奶到

史sir d 戲

其實呢part都寫得幾好
法證3 最記得佢地2父子啲感情

quit u啦，間u咁恐怖

電視城嚟喎

御用跳樓天台

係咪冇讀過書唔識分摺lab同摺lib

全能王回歸

柴九放完假

班差佬又唔洗做lu

全能王

你有冇睇前面？
講緊佢book lab做野wo
lib有水蛇標本？
邊個冇讀過書？
唔睇清楚就屌咗人先

估唔到柴9咁鍾意返工

全能王又破案

咁都望到

mandy正常發揮

一睇就知係咩做同幾硬

骨朵

SG7同35-59 kPa都up到

你都冇打過入決賽啦

想隻揪

查生又無錯

自己友就主動同阿sir講研究保釋

高sir一直叉住條腰

入黎隨口嗡當秘笈

係囉，佢都話讀唔掂醫

好似輸左

全能王就查案，差佬就傾空手道

高sir

特登混淆視線

叫唱K同高sir隻dup囉

Wind俾人打瘀心口

咁燈唱k

得子珊做緊野

查生

奶力得咁少

其他八婆飲飲食食講八卦

查生：你係好打既就唔會坐喺度啦

重播呢

想睇場比賽

唔扮男朋友，真做

一字排開做乜鳩

下，對白交代完場比賽就算

出動

又擺款

黑超真係好柒

做咩行到catwalk show咁

比位show野

一於高sir同個犯打啦

查生勁撚到

屌 唔洗睇啦

飛撚到咁遠

kamer rider咁

一拳超人

做左比你睇了

好on9

打咗啦輸咗？

好撚型

撚佢

猜猜我是誰

唔怪得高sir可以做佢地阿頭

周聰

尾二尾三笑到噴水

燒左唔少俾你

周聰咁撚醒

自己講完就cut線啦
仲等人回

韓瑪莉

最尾比高sir打到嘔黃膽水

有冇gif

呢節無啦啦暴走
好地地查案唔l得既

好型啊

混血美女

啲牙

我宜家好危險

你唔好下年先打黎

好柒

Ada 好似唔係姓羅

唔鐘意ada mammy，好乞人憎

首席

差啲以為混血美女又係全能

又鬥哂

又玩踢爆

姓蔡

呀爺又壞事

人地既事
關我x事

你對ada唔好咩

醒
即送走

扮未死

偷人ac

鍾意佢嗰個？

幾大部pad

Wind好靚仔

馬賽對波圖

對波圖

字幕打

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

子珊唱k又係咁

兵

臭雞

peter

Peter

毒又樣衰
而家唔止自信
連奇蹟都要忌信發生埋係自己身上

金童玉女

屌 恆仔真係慘到癲

簽咗
69見

博士係兇手？

宅男犯法咩

即刻拍到好奸

仲要比兄弟殺

破解到人地fb密碼但搵唔到login IP address

又借d意索料

咁嚟拖時間都幾醒

博士

子珊終於做翻啲野

點解要連埋衫架執落gip

拍都係佢

快

睇多次

單案拖咗咁耐
終於完case

徐子珊呢個look好靚好有型

要拖時間不如同博士執番劑

十仔個樣冇變過

痴線

十仔個樣即刻嚇親

都係細眼

佢以前咁樣咪幾好

依家整容整到

講緊寫劇本條友喎，明明係個lab到係溫緊書

毒撚心態: 個靚女madam 翻丁我d 相 唔通對我有意思

而家真係完全唔掂

唔係lab邊做邊溫書咩
可能讀醫要book lab嚟溫書做實驗？
有冇讀醫嘅巴打講下

解釋得嚟
含撚嘴都拖唔到十仔時間
十仔搭飛機

全能王又搵到關鍵位

毒撚: 做咩圍我 好驚

法證入黎拉人

全能王觀察力

可唔可以拒絕其實

"你地做咩呀"
"我要幫你做活體取證"

photoshop?

牙印可以咁樣建模

可以咁樣睇人隻手既咩

恆仔比兄弟殺
又以為有女溝
點撚知乜都冇

個個殺人都"我都唔想架"

全部都係windows xp

唱K金句ready

Peter 係真毒撚
得恆仔一個frd boyfriend

gay

因愛成恨

bill gates第二係Steve jobs喎

冇拍到架喎

連朋友都唔係真

十仔好賤

毒撚好撚慘

因愛生恨 好gay

兩個都幾好戲

其實係因為愛咋

十仔後生果陣咁衰格
好彩有祥仔睇住佢

小朋友齊打交

明明應該有幾重格仔

利申非基

恆仔

唯一嘅朋友仲拍咁嘅片笑鳩人

乜真係咁衝動㗎咩

好gay

其實十仔冇當過恆仔係好兄弟
兄弟又唔信
又偷拍人

十仔個滴眼淚想點

on9仔

無得聽 你係醒既就唔會坐喺度啦

賤到

阿恆好慘
博士

因為十仔冇話自己醒

一路播兇案一路flashback
match番佢地搜到既罪證
做得幾好

如果有人做唱k個位
呢d衝動殺人咪又係佢做

呢樣真係抵讚

譚道德

愛回家之前世今生

Mk妹

前世有血can

校長

阿恆十足十比隻格拉格拉打死

唱k要做警察先會衝動

第一輯第一單案
譚德

唯一一次tvb合理地犧牲付出

屌喊撚左

因為救人係件有道德既事

拋獲個仔

又大結局

咁撚似大結局

拍到大結局咁

大結局feel

未大結局都有得一齊出動end

大結局close file

一字排開 成個已經大結局咁

法證先鋒3 season 1播映完畢

2011仲有大把地方用xp啦

聽日同樣時間係法證先鋒3 season 2
敬請留意收睇

事實xp係最好用既版

柴九chok樣做口型 只會令我聯想到

仲有致命傷嗰下閃咗紅色

最慘係孖仔，無啦啦冇左條女，冇得一雞兩味

十仔令人覺得毒撚宅男嘅怨念同嫉妒心好重，同埋估唔到十仔呢類毒宅都有魚蛋論，自己冇嘅嘢人哋都唔可以有，自己少咗粒魚蛋，我要人哋都一樣要冇咗粒魚蛋，恆仔有女朋友我冇，所以我都要搞到恆仔一樣冇女朋友，最後就搞成咁

所以現實中真係唔好得罪毒撚，如果唔係佢哋唔知會作出點樣嘅報復行為佢哋平時乜都唔講，唔聲唔聲可能有一日癲起上嚟真係會好似十仔咁，有時唔聲唔聲反而最恐怖，因為你根本唔會知佢諗緊乜

好型
仲有配樂

今日咩新case

主題曲好撚尻，作曲作到咁撚樣

終於一齊

戲假情真感覺好正

仲唔放手

冇神神一齊咗？

盈盈實係case

我記得好似唔係

湯盈盈咁多年前已經做緊老母

個細路

呀係wo

未呀

全能王睇兩眼就破到案全能到

個老母好撚柒

又係呢個仆街仔

兒童色情

呢個look同天與地shirley一樣

阿嬸

CP

痴孖根，影細路女痾屎

Cp

底褲

高sir自己去捉啦

Mr.Wind

程sir係咪坐輪椅嗰個

Mr. Wind

準備ng47

NG47

Take 47

唱k連公共關係科都做埋仲有邊個警隊部門佢未做過

個頭又要set過

警犬

唱k以前堅靚仔

劇透勿入

太興廣告做乜鳩
完全唔明發生咩車

塊板寫導演張詠糠

水警
交通警

拆彈都做埋

咁快戲假情真了

個閃電效果

其實想Mandy同Jim一齊多啲

投訴警察課
G4
反黑組
交通警
水警
速龍隊

含飲筒呢？

張可頤同視帝祥無咩火花

爺爺

今集有冇新case

係
嗰種感覺好似好朋友咁
唔似情侶

同超市d醃豬排咁

時間關係

周聰個急屎樣

今集去到尾先有case ?

好sweet

黎套野d家居裝修真係浮誇到無人有

煎pan surprise讀咗supplies

睇黎得撈家先part到張可頤

梅小青風格

煎pan幾時變態殺人

我岩岩都想講！
成間屋啲裝修好俗

有啲似老土夜總會

岩
全熟先好食

使乜好廚藝, 女人下廚最緊要裸體圍裙

牛扒唔難煎都煎到咁

直頭熟過頭

贊乜鬼酒吖唉，本來好地地

間間屋都係咁

其實徐子珊真係幾正

長頭髮
短頭髮

嗰時未有環保撚同海龜屌飲筒真係好

今晚係咪無case

好掛住法證1 case接case

混血美女成個八婆咁

高大靚仔？唔係啩

好撚柒

周聰好可愛

韓馬莉敗走

周聰同韓瑪利將會係一對?

如果全港啲老人家好似周聰咁可愛就正

混血美女有老公架

咁唔好比佢食零食咪得

咁都叫可愛
你試下屋企有一個係咁你就知死

咁細個就婚事

今集又變左談情先鋒

細路女抽uncle水

幫自己爭取權益wo
又識咁多鑽石王老五
又有學識

元華眼眉眺個樣

元華個死人樣

好想黎耀祥做自己老豆

雲姐

有錢有學識

又話驚聽到佢鬧人嘅

條友hea底

點止走得 炒得添

唔想俾佢日日叫自已吔屎

張永糠

咁老豆鬧囡唔通唔驚咩

啲拍攝人員係咪延續法證2

調去邊都一鳩樣架啦反正全香港得西九龍一個警區

好似係調第個

腎上腺素急升嘅結果

收工mode

高Sir自己

愛情既魔力

果然衝動撚一直hea拍

衝動

又唔等人講埋野先……

做多咗

如果佢係老豆，吔都抵啦

所以講到咁好

笑死

唱K柒到

好撚柒呀屌
笑死我
但我幾鍾意高sir派膠

其實係自我安慰緊

衝動撚真係衝出嚟柒

今輯d bgm好撚頂癮

Mr. Wind嘅attention做得特別正

唔唱k又做衝動撚

高sir殺科了

徐子珊個樣

咩都唔識整嘅Uncle Raymond

蠱惑bgm
高sir起飛腳 超人bgm

朱敏瀚同佢都係衝動撚嘅代表

大頭仔

嚟緊第四輯到王浩然

好串
唱K: 新界北咁好 做咩你自己唔去呀

你就揸ng47

仲要慢慢睇

子珊冇眼睇

鳩蛇自戀到

表白了

點解要睇你主持個d

衝動撚講一時衝動

高sir幾好人其實
咁都冇屌鳩佢

OMG
唱k會唔會太sweet?

冧囉

型就冇我咁型架啦

我的野蠻女友

有呢種上司都算係梳乎

假戲真做

有啲起雞皮

我只係知我唔想你調走冧到

其實我已經抽離唔到喇

下屬同上司拍拖

直情好人添啦

但係件西裝好似中學校服

不嬲都做緊架啦

我都想有人咁樣同我表白

仍等你~~~~~

表白

著住警訊衫表白有啲滑稽

好可愛

u cc ur name

吳卓羲棒讀式表白

現實其實好易散
一定要是但一個調走
同集團都麻煩
同公司就肯定88

新case

有case了

又臨尾先有case

終於有case

太太個樣

都得既

你有咁多手汗，我又有咁多手汗，拖住你隻手實唔會甩 呢句好正

死屍

又係咁發現

個救護個反應好假

又係呢個肥佬

又係真法醫出場時間

為左黎場轉折位特登整部直昇機

又有骸骨

真法醫

又係真專家
Viutv都搵佢
Dr.Leung係咪食咗青春永駐藥
冇老過嘅

又係之前喪狗個法醫！

又出黎客串

真法醫做戲愈來愈順
真係睇住佢進步

又係拼屍 夢回第一輯

真 法證 個嘴好搶戲

最佳男主角 好過ng47

唔係應該跣開先岩咩
平時打波d大汗既仆街跣到mark唔到

希望呢個法醫第4集都有

有機會
佢依家都成日做Viutv罪光燈嘉賓

dna都會知男女架啦

就咁埋c 都好難唔發現

第19集喇喎

大茄鵬

通常d case都會圍繞主角群身邊既人發生

佢指第四輯

好似真係佢細佬

是咪煎pan殺

佢講緊第四輯

邊有咁多阿媽跌落水要救

似啦似啦

我諗佢意思係第四輯⋯

最尾張可疑睇樹根，啲cg搞笑到

明明特徵，周街都係

亞視鵬相當有嫌疑

佢又知Jay嘅中文名？

就地目擊他

孤島+講個細佬學水
似啦

首歌

懷念阿蛇魔音

越聽越好聽

斯德哥爾摩

其實唔係

仍等你～～

因為性格異於常人

會唔會係《隨時候命》嘅 shot

17咋

依句最冧 仲咁靚仔

目擊
今晚係咪有咀戲？

一諗起新一輯係大動脈做男主角就唔想睇

點解當年陳展鵬做戲自然咁多
依家始終有啲用力過猛

我都覺Jim做得幾好
恰到好處
都似心理學家

全盛期煎pan

要用硬爬山麻

係咪依家導演教戲唔好 搞到佢好多時over咗

戴眼鏡嘅煎pan真係好靚仔

潮凱 工業

佢d戲咁屎搞到佢勁似兇手

秀怡

其實唔應該Jim揸車
激動得濟炒咗點算

完全認唔到

視帝Dr.Leung

打人音效聲都有

驗

子珊背心仔

D 動畫想點

會唔會清左少少

笑左

重案比班法證主導咁

自己食唔得既咩
美麗10分鐘就食哂啦...

西貢划去南丫島

露脾

記得果期煎pan除左真相之外套套都做奸角

煎pan果陣好撚靚仔
呢家

忍唔住笑出聲

想做城寨英雄？

哎哎哎

佢帶左眼鏡好奸

起碼冇時裝車禍
全部西裝幾好睇

依家望翻 個陣個個都好靚仔靚女

有同你講係喺荒島搵到咩

唐姨

madam ma細佬

自己睇報紙啦

依家睇返其實唱k真係幾靚仔

一睇就知係黃長

唐姨造型仲老過依家

全部上集都有份

梗係啦 服裝指導襯好曬嘛

依單案好記得邊個係兇手

九成係三個friend謀財害命la

alex 溝唔到姣蛇死咗啦

唐姨仲係做茄呢啡嘅年代

連住法證先鋒2睇，d人物重疊得好搞笑

今集見住唐姨返生

高鈞賢短髮都咁撚靚仔

其實唐姨做番呢啲配角角色fit晒
依家夾硬擔大旗扮阿姐咁真係

3男一女
唔知點解梗會link到有人想強姦條女 跟住死嗰個會係正義撚

快透

高鈞賢比人踢出重案組

依三個

係咪換左佢啲野唔小心整死佢果啲劇情

咁快自爆

高鈞賢d 戲真係好屎依家北上左唔知點 花t瓶

旅遊巴

咀

就嬲嬲上面

玩到咁盡

啲閃電effect

Sony

準備嘴

仲要真係震左一震

好似番轉頭佢地

索妮

罪大滔天

梗係用化名架啦
你當我傻架

屌 如果我對我條女講完第一句
第二句幾冧都已經救唔返

對白咁熟口面

啱啱沖完涼一出嚟睇到咀戲

始終都冇check到電話

咪係
仲要抽埋水

鬥大

肯定俾班下屬見到

含撚咀一定好好錫

你應該要講第二句先

btw知你有女啦

係高sir 定 佢地四個？

應該係混血美女？

bgm好sweet

有幾多個真係聽完會冇嘢呀
有時候相處，真話真係不能講太盡

擺明係佢地四個

根本就自殺

好冧

徐子珊個扮醉樣好正
點忍

散咗 單身好多年了

四條友呀

嘴唇都好正

子珊係咪話最少要扑45分鐘

含撚嘴肯定好嘴

估到

仲要開住冷氣

果然係重案八婆睇到

重案八婆

想知道高蛇咩感受

身為亀
當街

含粗撚嘴紅卜卜個樣

好Q

元華

連登契女之母

淫到

李靖 柳枇杷

華哥會唔會誤中桃色陷阱

2011-2014全盛子珊真係好撚正

有魅力到搶咗個仔既女人

盈盈老公去咗邊

諗起元華個表情真係笑到仆街

一陣元華個樣

跟住冧元華

戀父

盛lady 金髮look

柴九一早看穿

pro sir個忍笑樣

李靖同琵琶

想做視帝祥繼母

韓信唔要薄姬

忍笑樣

柴九個死人樣

柴九竟然接受

係喎

柴九：

好好笑

姚金鈴都喺度

阿女都好似賤笑緊咁

十娘

柴狗

估唔到華哥一把年紀仲有第二春

Pro sir: 做多咗啦

典解既
姐係架
你巧叻呀

Pro sir

Ruby

好肥

呢條女好熟口面

咪9點半個ruby

2130個套

傻的嗎？

ruby個look正好多

包包面

Ruby 會唔會真人入黎覆

煎pan真係好撚可疑

即係三個女人利東伶？

左面有3粒墨

Yes

煎pan似兇手

茄喱菲啲化妝服裝真係好求其

當年係咪未夠廿歲?

蝦頭黎架

呢套戲又係有齊高ling同秀怡

點解
點解
點解要迫我負皮你

蝦頭好靚女

順手問料

大茄鵬呢套啲亞視味好重

而家就去打條蛇

煎pan頭先個眼神 ！！

爆locker

仲要全部都紙巾

神探

jim

煎pan唔做驚犬可惜了

直接篤爆佢………

比個唔係差佬嘅咁快查到

煎pan仲全動過班差佬

渣架

差佬邊會仆心仆命幫你查

喬天生上身

得電視入面既差佬會

仲快過差佬搵到

想呃個法醫

望一望就知打過人

mandy咁聰明會唔會有事

交畀 ada 做，咪又係法醫同法証做

假假手假撚到

法醫主角光環 X光眼

好似係個人飛去個牌度
割斷隻手

高鈞賢？

又係西九重案 又係同一team法證

黎耀祥佢地拍到黑超特警組咁

alex

全部都黑超

手啊

柴九副黑超帶到好似盲人咁

種種疑點指向煎pan

高鈞臀

亞視鵬

戶外猛太陽，正常嘅

白到

實懷疑佢

隻斷手cg咁嘅樣

多數都唔關佢事

又要拉煎pan

煎pan

黃長興殺

咁明顯，咁即係唔係煎pan?

吳卓羲頭先個shot黑過古天樂

一開始懷疑嗰個先唔會係真兇

上一套仲做緊男配
呢套單元角色

如果唔關佢事既 mandy就唔會同蒲蛇了

係陳展鵬定黃長興

目擊越聽越撚正

係 因為已經過左「第一個疑犯不是兇手」定論

好似黃長

咁對ada唔好咩？

應該係黃長興佢地, 但煎PAN會私下郁手幫細佬報仇

俾隻歌洗左腦越聽越順耳咁

不過mv好柒

好mk

好聽過梁漢文、「牙Fred」吳若希、Hana

目擊

理性共情之間

周家蔚啲戲

講野咁嗲聲嗲氣

洪太D戲

上次保哥個仔比人懷疑但冇比人老屈
其他人就係咁死chur

嫌疑最大=冇事

其實正常唔會係張可頤囉

幾乎次次啲case 都冇人證明到疑犯有不在場證據

首播已經覺得好聽

手斷未即死嗰種感覺應該慘過死

應該痛到休克
唔會有感覺

啲動畫

頂d模擬片段都好好笑

大波星人譯番啲terms做中文嗰陣好似有啲甩

大波星人識中文term又識咩英文啫

大波星人背啲中文譯名應該背得好辛苦

打過Bowie
梗係有DNA啦

*又講

咁撞係車頭蓋咁上下會花, 點會泵把下方花

yes

但講英文好正

香港人應該都會講英文term多

仲以為Jim用隻手打爛個車頭

有so煎pan

唔止有D 啦
甩甩 cut cut 好辛苦

ada點努力緊

停頓位錯曬

努力等全能王破案

其實唔洗譯啦
譯完都唔撚識係乜

全能王型撚到

差佬只係負責開門

仲有簡稱㖭

其實大波星人講完堆英文，字幕另外補充中文名比啲觀眾得個知字都好夠

應該睇唔切

正常觀眾我諗睇得切都唔撚明

利申翻：睇唔明

又作故仔

推哂係個死人度

唐姨同牙ben

唐E

係咪有路

搵人開po定1001?

【推到完場】法證先鋒3 （五）l 弟弟之死

唐姨好樣衰

1000